[
    {
        "randomId": 384
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Vuga jye nahoze",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Agafundi",
            "option_3": "Umuce wo mu irebe",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Umuce wo mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Byakora kurya, byakora kuno",
            "option_1": "Imvura ku iteke",
            "option_2": "Icyugu mu nshoce",
            "option_3": "Insitare",
            "option_4": "Amara",
            "correct_answer": "Amara"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mvugirije ingoma ikuzimu abaribi musozi barayumva",
            "option_1": "Agakono k'impengeri",
            "option_2": "Abakomyi b'insyo",
            "option_3": "Umwishywa ku rutare",
            "option_4": "Ifundi mu murama",
            "correct_answer": "Agakono k'impengeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagukubira dara",
            "option_1": "Umubiri w'umuntu",
            "option_2": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "option_3": "Ibiryo ku mbebe",
            "option_4": "Icyobo",
            "correct_answer": "Ibiryo ku mbebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera Rukara aho igaramya mu bitare bya Mashyiga",
            "option_1": "Ubwato mu ruzi",
            "option_2": "Umubiri w'umuntu",
            "option_3": "Uburo n'urumanfu; amata y'inka n'ay'intama",
            "option_4": "Urukumbi mu menyo",
            "correct_answer": "Urukumbi mu menyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mushenyi araguye n'ingabo y'umuyobe",
            "option_1": "Uruhindu rw'indushyi",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "option_4": "Ubwato",
            "correct_answer": "Igitokd kigwanye n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ko uri mukuru wa kera wari wabona ishinya ya Dede?",
            "option_1": "Ishinya y'urushishi",
            "option_2": "Amaso",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Imodoka mu muhanda",
            "correct_answer": "Ishinya y'urushishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mvuye aha ncumbagira ngera iyo nshaka",
            "option_1": "Igicuma bacuncumura",
            "option_2": "Inda",
            "option_3": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "option_4": "Uruboho",
            "correct_answer": "Uruboho"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nagutera aho uzikundira ntuhatahe",
            "option_1": "Ibyiyone",
            "option_2": "K'umutima w'undi",
            "option_3": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "option_4": "Indishyi zihuye; imfubyi",
            "correct_answer": "K'umutima w'undi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Rupfupfu yarapfuye adiga undi Rupfupfu",
            "option_1": "Umuyenzi",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Umugezi utemba ugasiga amabuye",
            "correct_answer": "Umugezi utemba ugasiga amabuye"
        }
    }
]